其實啲人成日打黎唔出聲再cut線係咩玩法？

係咪我既資料已被賣？